太子要人！不忘831警暴！

黑警死全家！

企疏啲呀

push

推

要唔要路人？我出左街，乜裝都冇

831